內向既人點搵女朋友

以前讀男校 性格內向 而工作身邊9成都係男性 可以點做

返大陸

上少d連登

放棄

除左叫雞沉船之外 無

好快就好似我咁

點識

冇勇氣

交友app?

搵男朋友

唔關勇氣事
樓根機會都無

即係好似阿邊個同個fd 夾份投資左檔野搵到第一桶金

但你望下你身邊d fd 唔係賣保險就地產agent

試過 不過根本冇可能傾得長

係咪個人都悶悶地啊你
你remark係內向人可能好啲

內向型要搵D outgoing D既女仔先有機會成功

身邊冇朋友做金融

等人主動搵？

點搵。。

都可以既 有啲女仔好鐘意怕羞仔

等啲好主動嘅女仔

大姐姐

內向女人俾人嫌棄
搵個理解既內向人
利申 內向女已放棄

等到2046

咁咪單身
合理嘅結果吖

性格內向已經輸左一半

唉

我幾時開左post
23年了

我25

有乜好唉
內向又係你自己揀
但係又唔敢接受結果
好多外向嘅人原本都係內向，佢哋都有努力改變自己

利申：內向，無怨

真係女 ge 自貼 tg 同 ig
聽日d msg 煩到你想del app 啦

性格唔係話想改就改到

hi

周不時都有人冇啦啦加我fb
話邊到邊到見到我
跟住話認錯人 叫唔好unfrd
做個朋友咁
都唔知係咪詐騙集團黎

冇嫁啦
下世想搵啦

大海撈針亂咁add姐

希望下世可以外向d

呢d人真係呢。。

遲下你再大少少

唔好話女 朋友都冇呀
果陣就真係alone ...

樓主幾大啊
性格可以靠後天努力變架
我以前都超級內向
唔鐘意講野同講野口窒窒咁
出左社會後工作上多左對人
慢慢變得talkative少少(當然未至於交際花個種)
依家可以同人正常對答

依家差唔多三十歲咪一樣a0無女
結論:your face your fate

唔需要等到大少少 我而家正正係朋友都冇個。。

關咩事
有錢有樣有身高就輕鬆食女啦

企係地鐵站 見30樓下女就去抄牌 7夠一日你就唔再內向

點都係轉向
一係由內向變外向
一係改變性取向

內向嘅人要俾人發掘到已經難，而好嘅特質就更加要長時間相處先浸到出來，身邊又冇乜女性、又唔係個個都有耐性等，真係好難

以前係一班o靚仔功課都唔做刷天鱗刷通頂 刷到出為止

而家係幾個老野係度 打到3點過左就算
叫晒眼訓頂唔順

唔知下集仲夠唔夠4隻腳

25

又係呢句

咁樣做唔會唔會人拉

lm

關男唔男校內唔內向咩事 你就係你 自然就有人欣賞 為左識女做任何野都只會搞著自己架咋 講完
或者弱弱問一句 你身邊除左你老母家姐啊妹之外一啲女人都冇？有冇放開自己去識人，定根本自己都揀緊？

連基佬都唔so我

等人搵

好多其實外向既人只係個排唔開心就話自己內向，情況就同個個都話自己毒撚一樣

我有鬼本事揀人咩

唔需要

朋友既朋友 同事既朋友

翻大陸娶老婆

冇可能發身到我身上

請按鐘

咩人都唔識 點娶

咩鐘

我同你一樣

搵個外向既女朋友
通常外向女會識得比Signal 你去馬

夠靚仔俾女溝

陰公

搵。。。

咁打沉自己幫唔到你架bo

sorry 巴打

比你既我

無錯

內向男大部分都係死毒撚/痴線佬
搵返個差唔多咪得

有咩好介紹可以識到

等女溝

炒牌犯法咩，當你做一件事，會係你人生最最最7，你人生就唔會再有內向，因為點做都唔會比果件事7 就唔撚驚

等左25年

咁做會唔會太極端

屌你，你唔撚係內向，而係根本冇勇氣
呢個時代佐助型毒男搵唔到食，打飛機算丫

冇勇氣既毒撚。。

先自貼 後comment

冇救，冇女唔洗追，200磅肥婆都係要人追，除非你好撚有錢

動漫宅女嗰堆

好想試下被女追

我完全唔睇漫畫

下世小心d，唔好讀男校

利申：男校

整容

將心比己，拍拖都係求開心者

你個個回覆都有負能量就係女都走啦

放棄啦好嗎？
申利：已放棄

各位準備升讀中學既巴打 千奇唔好揀男校啊

膠面 不了

唔好意思啊

外向d

交友app

唔好啊

都可以既 有啲女仔好鐘意怕羞靚仔

你諗下D 女想要咩，而依家既你又比唔比到佢

溝女唔係一定要靚仔/有錢，但你要有自己既定位/特色

交唔到心的

何必強求？

女朋友搵我 但好快玩厭
又做返無朋友毒撚一個

我都唔知時下女性想要咩。。

巴打幾大

起碼叫有人搵下

就26 做咩咁問？

番緊果份多女仔又點
同事咪又係同事

好多都有男朋友準備結婚
未結婚又未必岩自己

老實講
你的樣子如何........

純粹想知下

起碼可以有個機會訓練下自己同多d 女仔傾計

學下斷捨離人生就冇咁多嘢諗
向來冇一個人要依賴咩人先可以生活
點解要作繭自綁？

比女溝
我就是成功例子

只要肯做隻乖既兵就會有

呢句而家唔適用了

內向男鍾意 內向 or 外向 女?

人心肉做 邊可能睇到咁開

羨慕

冇機會入伍

其實無咩特別
啲女自己圍威喂
食飯放工佢地自己一齊走

如果唔係靚仔都唔好Expect番工會識到女
上網識反而仲易

都唔知單身女係邊度揾

心想內向 但冇可能

其實有咩睇唔開 睇唔開係自己放唔開姐
若無閒事掛心頭 便是人間好時節

識講野溝得女仲多

141

除左返大陸之外

Remark自己係窮撚唔代表無問題架喎清

正因為易 所以對內向人黎講就更加難識 因為唔淨止你一個爭

幼稚園

巴打自己一個生活？

呢句岩

要識人先得

內向男鍾意內向女
覺得噉先可以互相理解

不過好難破冰
我諗連內向女都覺得我太內向

內向靚仔咪得

變外向

對啊
不過機會唔大 因為雙方都唔會做主動

試下show啲咩反差萌俾人睇囉 啲女好受呢套

咩黎

easy to say, hard to do.

我冇追post 你係唔鐘意講嘢 講嘢悶 定兩樣加埋

見到鐘意嘅人
講野就講到成舊飯
個腦好似停頓左噉

少講野既人

緊張得濟？

等女朋友搵你😂

等。。。

上連登識

唔係咁易既。

其實係gmae度識
好彩會溝到乖乖女 或者屋企有問題既女
呢d女多數好撚痴身

我咁岩自已一個人住
咪由得條女痴9我

test過性格係內向好淺果d人黎
但係game度 內外向影響應該冇咁大

成日覺得邊有可能係打機到識到

連男都對我冇興趣

你冇女仔fd架咩 你問佢地佢地實答架

用個好既交友app

唔好玩啦 女仔fd..

點為之好

唯一辦法就係等比女溝
操fit自己 起碼操到冇肚腩 有線條
染髮 學下化妝
學下襯衫
有近視既轉帶con

我23

Coffe meets bagel

我係同我女朋友中學keep 住msn ，一段時間之後佢同我示愛

有女主動追，奈何唔係我杯茶

你是昨天的我

未聽過

請你立即離開

有冇堅決say no?

唔係 不過好多嘢都放得好開啦
搵多d興趣就會唔諗咁多

我係內向女 都鍾意內向男
但大家都冇咩行動

CMB啲女好似好高質好難溝

係咪之前經歷過d野搞到睇到咁開

不拒絕 不主動 不負責

所以兩個內向人冇咩可能會一齊到。

即係點

轉工

我個行點轉都係男人

細細個有女性示好自己都唔會出擊 算唔算咩經歷
可能係我份人唔鍾意講大話 有d嘢講咗出口就覺得一定要做 當你講完唔做我就好反感咁樣
而依家好多人講嘢都係純粹吹下水 冇認真看待自己曾經提過嘅事

認真嘅性格並唔代表理想嘅結果

即係你對個個人冇感覺？
唉 而家邊會重視承

對佢冷淡，慢慢佢就淡出

你係對個個人冇感覺所以唔出擊定點
你係咪講緊做人要有責任心啊

媾女都唔主動，都冇咩機會媾到

將傷害減到最低

樓主 介唔介意做過朋友

利申 絲打

孤毒終老吧喇

競爭唔會低過你現實識女
內向既人唔識吹水一樣溝唔倒女

起碼唔洗對住人
其他就要睇樓主造化

學其他巴打講 等人媾吧

應該都會有啲主動女仔add掛

可以 你唔怕悶既話

對咩人都冇咩感覺
講緊做人唔好口行行 講過就要實行 實行唔到就唔好講

有無tg?

本身諗住幫下樓主口
點你你話等人溝
唔係靚仔又內向好難有人溝wo⋯好少人食開屎

生得靚仔，比女倒追

我就認左命。。。。

無女會想識我

冇計！完！

我都係 見親咩人都冇感覺

個男嘅好靜你會覺得佢點？

一大班人入面我一定係留意到d靜嘅
覺得係同類
勁怕嗰d勁多野講有霸氣同狂笑嗰d

其實啱內向人玩
單對單傾計
文字溝通
夠放鬆

我知我唔抵幫
巴打有心了

唔好放棄啊

Don't give up bro

可以試下撩下某啲一定要同你講野既女仔傾下計 練習下
例如 SALES

有冇咩專長可以展現到自信？

有時呢。。。。

要向現實低頭既

你留個tg呀 可以傾下計

我會搵機會去識佢

可以一試

我鍾意靜既男仔

冇咩專長

現實是對手 求不低頭

去工聯會上下堂搵下專長
當你知道你嘅專長係啊伯先會去就會明白...
啊 其實專長唔一定吸引人 不過可以令自己開心下

唔好搵
等d囡搵你

留左

個位男仔好幸福

幻想個女朋友

巴打冇睇黃子華 ？
姐係想同你講咁係行唔通 任何相遇都要有一方主動 咁先至開始到 所以主動啲啦 唔洗怕羞喎

希望下一世我係個mk仔

用心靈相通 唔洗開口講野

我而家比人話似30幾歲

識緊個內向女
希望約到佢出街

好耐冇試過咁想追一個女仔

你點識到佢?

30幾都仲後生啊

搵我！

內向女會點出招？

我都內向，膽就夠但d女應該唔受～
之前試過一次對方做哂野都唔知，宜家唔會

巴打我有D似你，不過已經睇化左

順便留個tg 可以吹下水

我都唔知點識佢好
係pantry聊下佢傾計呱

同樓主一樣但我26歲

返大綠穩？

加油巴打

至弊 後尾加多句 做埋老左咁多

扯

你應該發掘下自己興趣

痴線

梁國䧱議員
請你立即離開

我都想畀人聊

有無佢電話？fb?

我想講唔係咁容易發掘到

有佢電話, 因為同一個部門做野先會有佢電話no.
不過我唔可以wtsapp佢

FB search 到佢個名, 不過佢少用FB

Be yourself 唔駛太在意啦
每一個都唔同先有uniqueness
著人地嘅鞋走人地嘅路有咩意思

有次團體活動見佢自己一個人走來走去
就主動搵下佢傾計囉
傾落發現佢份人都唔錯
好想改變下佢 唔好咁驚人
其實追都係次要
係唔追佢又唔知點先幫到佢

當面咁話 邊可能唔在意
農夫既歌詞？

其實係一句外國諺語黎 佢地翻譯咗咁解

同樓主一樣男校出身返工個度多數男/上年紀既阿姐,有咩方法可以擴闊交友圈子?
例如報d興趣班有無用

點解唔WhatsApp得？

同一個部門即係你本身識得佢啦
你知佢鍾意咩咩send啲優惠俾佢囉
Pacific Coffee買一送一之類嗰啲

佢算係我上司, 不過我大過佢幾年, 唔知佢介唔介意

去做變性手術。幫返啲同你差唔多嘅毒撚

放棄了
肥矮毒㭍窮蠢慣
28a0

原來係諺語。。

我諗要報d較為女性d既興趣班先有用

我同你鬥悶
利申內向絲

樓主你要分清楚你係邊類人

1唔擅長同人溝通 唔夠膽同人溝通
2唔鐘意同人溝通

2先係內向人嘅定義 唔好搞錯
1有得救 2無得救
利申：我係2覺得同人溝通好麻煩 唔鐘意同人溝通 自己一個更開心

幫人唔一定要變性既。。

點解咁講

you will be lost !

唔試吓點知！

人生有咩慘得過要鬥一D負面既野

我又未去到完全唔鐘意同人溝通既
你打咁多野出黎都唔算內向啦

Welcome

慘鬥慘

get out

Lm學野

之前睇過內向都有分三類 1/2同巴打講既都一樣
第三類係其實迫自己既話可以扮成外向型 但係因為咁樣會用太多能量所以盡量唔會

用太多能量

呢到冇野學

我個人覺得男仔有 因為真係好多女仔 但對於女你就

內向 + 怕醜

鍾意單對單或者小貓三四隻咁溝通
大部份時間鍾意自己一個
但係間唔中都要社交下
亦都好鍾意嗰種互相理解嘅感覺

我覺得機會一半半 上興趣班有男有女既
不過玩返D會多後生仔女去既班啦

扮活躍好痛苦 返到屋企會大訓一場

natural selection

有冇咩興趣班可以推介下

我淨係諗到籃球同足球個d先多男仔

多d加入新群體，多d參與群體活動，你唔主動都自自然然咁有女仔黎識你

你係絲？

冇 我個D全部啊伯去
你可以試下學語文個D班既 西班牙文韓文都應該有後生仔女

返工都已經夠攰 仲邊有精力扮

以前會 依家真係唔會 一多人我真係唔比面直接坐埋一邊訓

我都想知有d 乜野 見親都係 一 pair 一pair 去

無通女仔都去打籃球同踢足球

我係油 人地係水 融入唔到

有無諗過唔關內向事 你靚仔有錢唔出聲都大把女埋身

都要睇下你身處咩地方先得

咁抵你無女朋友啦
係撚唔係想等個天掉個機會比你呀
屌你呢類人諗野咁負面好難識到女喎

可唔可以唔好咁直接

同內向既人溝通真係一件好辛苦既事

第一佢眼光唔夠闊even講平日野都一句起兩止
呢點好易執 去多D旅行 參加多D興趣班學多D野
同同事傾計你要了解佢地既話題 做下功課 咁下次你可以搭下嗲

第二頹LOOK
點解MK仔咁多女食 因為佢地識執外表
呢點你行多D街識多D牌子 你個人越黎越fashion

第三成日諗消極野
交際花多朋友係因為佢地活在當下 你班撚屌就擔心呢樣個樣
我同你講你成世都擔心唔完 諗下開心野啦仆街仔

留名學嘢

我自己文社科轉理第一點我覺得自己唔中
第二 長期冷衫卡其褲我都唔知係唔係頹
第三 我份人係唔活在當下 我自己認為人無遠慮必有近憂

其實我都唔知 搵到介紹我去上下

你下下都話唔得 咁你想跌個女朋友比你？
你唔靚仔就唯有自己努力下啦
女仔見到你咁都怕左你啦

冷衫卡其褲都有好多種著法架
其實你唔知點著有個好簡單方法
入去舖頭睇下公仔個LOOK同埋D衫點襯
最尾個點都係算鳩數啦
改到基本上都唔會睇呢個POST

矮着乜都係柒

我同出面個D公仔差唔多既姐
第三點其實好中 extrovert係冇咩憂慮 反而introvert會比好多唔知邊度黎既問題trap住咁
有朋友都話佢自己活在當下好少回想過去 而我就係回想過去make 左幾多mistakessss

口才性格先係致命
例如 我試過踢波踢踢下都抄到隔離隊跟埋黎睇波嘅囡囡牌
亦試過分左手變單身狗 周圍搵fd kill time 就咁樣fd搭fd 識左依家條女
所以緣份好重要 但機會黎果刻你要有膽量有技術捉實佢

我會試下

冇興趣filrt人

Lm

內向靚仔留名
d女係唔會主動
雖然有人講過佢地係鍾意我
但你自己都要主動開個頭先得嫁

試下識男仔，可能易D

我冇動力

Please don't

算LA樓主
等親戚/屋企人介紹女仔識好過

點易法

主動正正係我缺少既野

唔想去到呢一步

你靚仔的話幾內向身邊啲女幾少都會有女接近你

你唔靚仔到好搶眼既話就收皮啦，唔改變下自己啲毒撚性格，又唔出去參加多啲活動，撚會溝到女，上連登問啲毒撚意見都冇用㗎

連登唔係好多戀愛專家嫁咩?

當你唔去表現自己好既一面，人地點會有興趣繼續同你發展？咁既話人地只能夠用你外表衡量你㗎咋
樓豬呀，你真係好想有女既話就改變下自己，不停話自己內向無用既，個天唔會跌條女比你㗎

我都係
但總要沖出comfort zone
明知條女對我有意思 但我主動
我下個月就主動出擊 做個朋友先

巴打 你岩!

預祝成功

毒到冇朋友定點
可唔可以叫兄弟介紹下女女

內向嘅人要靠心底善良，細心，誠意溝女，你要揾個目標長遠作戰，慢慢溶化佢嘅心

靚仔

冇朋友..

我淨係中心底善良 夠唔夠做

唉 又係engine

想揾朋友一齊去玩下興趣班 但唔知揾邊個

係呀，不過我份人好內向

頂你好頂癮

不要說了

咩興趣班?

讀engine等同半隻腳入左和尚寺

我覺得係兩隻腳
你入去之前冇女朋友 出黎都係冇女朋友
Engine害人筆錢

交友app其實真係有機會得 或者facebook add啲女仔
之前有個女仔frd同人地係facebook識 之後見面仲拍埋拖 仲未散
P.S 雖然個女仔幾樣衰

兄弟冇女介紹

但係有女友

又未算係兩隻腳既，我見都有唔少係有女朋友或老婆的

facebook點樣識 係咁add人?

師兄，我講嘢不嬲1999，所以如果你唔明我意思都唔緊要。其實我都好柒毒，到而家都係A0......但有女曾經比過表示，但唔係我鍾意個類。要識到啱傾又要係我有意嘅真係好難，如果係女就追冇乜意思，將來自己會好痛苦。

交友app都吹到下水
但係我應該係細膽
永遠都唔敢約人出黎

捉緊每一個機會

點長遠作戰
真係有可能感動到人咩

態度正確

我都係永遠停留係手機傾計既階段

嚇撚死

樓主真係可以試下交友app 反正唔係真人見面 冇咁尷 不過前題要唔好太柒 交友app都係睇樣做第一印象 match到咪試下傾吓計

點都應該唔會好似我咁玩咗半個月 每日都有認真like人但係一個match都冇

巴打我個性格同你好似 就算見到鐘意既女仔都唔敢俾佢知我鐘意佢 唉 就畢業啦 同佢Friend連都未算係 將來諗返可能會後悔 我真係寧願俾人拒絕都好過淨係FF 我連開口同人做friend既勇氣都冇

我都係內向撚,其實我連女仔朋友都好少
不過以前都識到個內向嘅女仔,傾傾下幾有好感,大家都叫有講有笑,不過個時以為佢鍾意第二個所以唔想做d咩,心裏希望佢幸福就算
點知後來發現個女仔原來唔係鍾意佢,之後我地有一次夜晚見面傾計,佢無啦啦成個人訓埋黎,我問佢做咩,佢就話有d凍(個日好大風)
跟住我就係度諗佢係咪對我都有好感呢, 最後我都有表白,可惜佢唔接受 宜家我地都已經好少講野
所以我對拍拖都無咩期望,覺得好難

內向 屌你靚仔啊內向叫cool 樣衰叫毒
都係睇樣架姐
改唔改都好都唔會有女 最多咪改返外向識下朋友

樓主加油 可以做個朋友？

搵緊所謂既機會

我同巴打一樣

利申 25巴 除左老母之外未同過其他女仔吹水

同男女都唔鍾意social
自閉仔咁

其實交友apps真係溝到女架咩

試過了 全部都係hi bye 咁就完

其實毒撚真係唔岩拍拖

唔好諗D兄弟會介比你
大家都係男人
懂嗎?

試吓開吓問題? 雖然我都係9up 唔識

我直頭係好驚

好多人話得 但我未試過

未問過女仔拎電話,驚俾人拒絕同俾人講係狗公,但有女性朋友加女朋友。

但你咁既環境除左主動出擊,想有女搵你都難,加上好多都有仔,無計架啦,fd搭fd試下

開唔難 但要延續就難

返教會

tinder lo
我用呢個app逼自己同啲唔識嘅人講嘢，試吓膽同腦根，
最好就係柒咗都無所謂，又搵個個新既

好慘

唔緊要 反正啱我自身性格可以做嘅野都做晒 冇都冇計 等緣份

咪是但揾間正正常常嘅教會 然後行入去囉

有冇興趣傾下計？

eng真係好小女，冇計

機會得好小但練到溝通技巧

但失敗太多會練自己個少少自信都冇埋

冇錯，失去成功感，所以睇下心理書了解多d會有用d

我相信大把巴打都係咁
利申玩左成兩個月嘅所謂交友app都係嘜都冇

係咪冇丫 冇就去搵啦咁大個人
仲好似成個細路咁等女撩你吹水咩
同女孩子相處其實唔難
哄人開心 肯聽佢地講八卦野 帶人周圍去玩
淨係是但一樣 都夠做啦 睇你有冇心

通常一對一傾計/同熟嘅人會好多野講，但係幾個人或一班人我就唔識出聲 以前玩joint-school/ ocamp 次次都滆入唔到 個個都話我好cool 但係同我熟左嘅都話原來我私底下可以咁多野講 其實我都唔想⋯⋯ 究竟點先可以改善到

(A3 瘦矮毒撚)

咁係邊度揾女仔識先？

係咁add人 總有一兩個會肯 如果個女仔肯出黎見面 咁都已經接近成功

咁利害
係咁add

我試過3次約出黎見面
見完就消失左

Tinder

工聯會

坐正埋魔法師
已經放棄

睇書話基因已經決定左外向定內向

內向咪又即係毒撚

返教會cow女

內向有內向既吸引力

你用左咩相？
同幾個傾過計，就算個樣正正常常，啲相佢地覺得「怪」就會唔like

咁樣會唔會癲得濟

畀女溝

n年前張自拍照 唉 正常又怪 唔正常又怪

肯應約已經唔錯 重要3次多

魔法師

即係先天性問題 冇得救？

去多啲活動

而家仲興返教會嫁咩

我都想

咩活動

內向都可以有外向一面...連呢一面都冇好難有人識到你
人冇咁單一, 只係俾一面DOMINATE你個人既性格
我自己覺得呀下
唔好因為話咩先天後天就唔去改變自己
咁樣只會做死一世廢柴毫無價值

外向極都有限

大把啦

男校加內向真係....

我朋友就係咁 讀咗十九幾年男校
人哋又細到大已經日日同女仔相處 溝女經驗無數
你呢？讀完中學先開始多少少同女仔接觸
好似你啱啱扒起身學行 就已經跑奧運
就算你天生有保特咁嘅條件
你無訓練開無經驗 想唔收皮都幾難

更何況有幾多男校撚有咁嘅先天條件？

到你同女仔接觸，因為你無經驗，
所以實係啲有經驗嘅女仔面前顯得怪怪地，對你無咩興趣
頭幾次失敗嘅經驗令你反思 係唔係我好悶呢？ 講嘢好奇怪？
跟住你就會嚐試改變 表現自己
但咁樣反而顯得唔自然 弄巧反拙
跟住就係惡性巡環.....青春消逝 咁就一世

男校跟本係萬惡根源 究竟係邊個諗出嚟
本人在此奉勸各位準備升中嘅兄弟 or 想幫令郎報讀男校嘅家長三思
除非你係gay，或者第時諗住剃度出家
否則請你另選正常嘅學校
唔好重蹈我同依度幾位巴打嘅覆轍

你擺低你聯絡方法比我

當你遇到真係鍾意既人
就會迫到自己外向，行出第一步
至少對住佢會變得外向左

我都覺得我自己係內向
不過我特別啲 初初一開頭多數要佢黎同我講一句野
講完我就會主動吹水
一大班人我都多數狂講野 單對單同女仔傾計可能會怯啲不過都OK
有一點我見上面啲人都提到
我覺得我自己自理能力好低 自從我有一年時間因為壓力關係無搵朋友食飯吹水
而家我可能打打下邊爐 啲水滾到周圍都係...
除此之外好多街都唔識行 睇住Google map就識
旺角沙田啲啲成日去大約都記得點行
港島/尖沙咀都只係識行一兩度
仲有就係邊到啲野好食唔好食/旅行有咩玩
我全部搭唔到咀 我人生就係空白左一片咁
所以我覺得係呢啲令我溝唔到女...
因為港女不嬲鐘意吃喝玩樂
我就咩都唔識 靜係間唔中識行下啲大熱地方shopping下
咁我想問我呢啲問題應該點解決？
我咁樣成個小朋友咁乜都唔知onon99咁連我都睇唔順眼
但係我又諗唔到有咩特別既方法改變到
仲有一點 自從我返左工之後我覺得自己離潮流愈黎愈遠...我想問大家有無咩方法可以幫到我

好有共鳴

都岩既

Google map 真係路痴神器黎
我之前電話壞左 都要用printer print 張hard copy 先至敢去我未去過既地方

做咩要逼自己搵女仔先
問下自己有咩想學或者想做架先

係咩 咁姐係我咁耐都沒再中意過人

如果話日文呢？

唉屌咩 唔係男校都係咁

就黎夠一年

有人係會好努力去扮外向
但會好辛苦

唔關男唔男校事
我男女校又咪咁
仲要年年陸運會都拎到牌

追POST上面有人提到分咩1點2點

我自己就係唔擅長同人溝通同唔敢溝通
自自然然慢慢就變到唔想同人溝通
感覺上好似無謂浪費大家時間

曾經返PARTTIME識過幾個女仔 感覺佢地對我同其他人有少少唔同
例如得閒會埋黎搞下我/收工專登黎講聲BYE(對其他人唔會)
我自己一直認為係諗多左 同埋當然有個同事朋友有心想追佢
所以我最後都係收埋自己
覺得就算自己成功左(雖然唔太可能)
最後都會因為對方覺得我悶/性格毒/冇共同興趣之類會散

喱種毒撚性格算唔算係死症

扮外向 執下個look先出門口
利申:內向有女

就黎可升二轉

點樣扮

運動健將應該有唔少低form 妹好鐘意

其實你只係差一步咁多 你行前多一步就可以改變你既人生

點執

一模一樣呀兄弟
好似係被緊signal 你，又怕係自己毒撚FF
結果灘凍咗，錯過咗時機，咁就無咗。。。

我覺得係自信問題，內向人大多被外向撚較無自信
唔敢係人前（特別係新認識唔熟嘅人）無懼無束表現自己，就住就住
每講句嘢都要諗下對方點諗
唔似外向撚咁有個句講個句 鐘意講乜就講乜

講真,樣 可能俾到你多啲女仔主動認識你嘅機會
到識落之後 發現你又唔多講嘢 講親都認真mode 無咩個人特色
一樣會唔show你 扮得幾耐....

多謝指教....不過我係咁諗

你咁問 好難答你喎
有冇剃鬚 髮型會唔會太長 唔係要你all back 但係千祈唔好搞到好似一個好耐唔去剪髮嘅毒撚咁
再唔係老土d 眉清目秀 出去俾人抆下眉 感覺會好唔同

咁係咪即係認真就輸了

道理係 六合彩好難中 買黎都多餘 但係你唔買就連廿蚊都唔會中

我去個d速剪到剪髮 比個飛髮佬話第次剪我頭要收返3倍錢

仲有呀 你執外表 唔係淨係媾女架嘛 唔通你想拍拖 就ig fb 淨係加女 淨係同女仔講野咁就得架嗎

毒撚就係毒撚
唔關咩運唔運動健將事

我知好多毒撚覺得剪完好怪 好抗拒
但係我問你 你記唔記得你d朋友對上一次剪完係點？
我自己就冇印象啦 更加唔好話新認識嘅人

毒撚型健將

完全唔記得。。
冇咩留意人地髮型

有本書叫安靜，就是力量：內向者如何發揮積極的力量！
英文名 Quiet: The Power of Introverts in a World That Can’t Stop Talking
我覺得值得一睇

練返黎

好少睇書

我從來都唔睇書
但為咗更了解自己都睇晒

老實講 內向如果唔改變自己變得social d基本上好難識到女仔 自問自己如果個樣唔係特別標青
要訓練自己講多d野 去主動認識女仔
因為女仔講常好少主動出擊 佢地都一樣唔夠敢
所以女追男係好少有 多數男仔作為主動一方
講真 唔洗變外內 內向有佢既好處 但要肯講野囉

咁睇完有冇了解自己多左

會講野 不過唔多囉

要多講野呀 小弟我之前就係少講野 先同初戀分左手..

我鐘意吃喝玩樂，但成日冇人約，下下得一丁友去

其實你有冇試過鍾意一條女？

在自己內心找女朋友

唔想睇書可以睇下片既

不過本書真係幾出名下

想問上面果個話差一步 係差D咩

我都唔清楚係唔係自信問題
但係我自己覺得 如果我自己認為同對方本身冇共同興趣(e.g.打機/聽歌/睇戲睇劇/小說/書)
各種 而對方興致勃勃黎搵你既時候又應唔到人
會青到雙方都冇癮 與其咁樣就不如由佢

同埋我自己思考方式好多時都係做到先做 做唔到就直頭唔好諗
就算係平人同人傾計 人地問我諗法 我諗完之後都好自然直接ban人/叫人做
但係喱d溝通方式好似過硬 其他人唔係好受咁(唔知自己講緊乜

我自己係有
始終每個人領悟能力都唔同
唔代表你領悟到同我同一樣既野

same

要有對象先得。。

有。。

人格分裂個女朋友出黎啊？

好!

踏出門口個一步

算啦，自己攞黎

點樣先可以揾多啲野講，唔使dead air / 悶親人

見識多 先自然多野講 我諗係咁

同樣男校 introvert 做個朋友？

內向毒撚留名
我都唔知去邊度搵女朋友

都係

J短 就算媾到女 都令唔到對方舒服啦

繼續單身 反正都單身咗30年 唔爭在一世

英文差
原來introvert係解內向

有外向女嗎？

內向左廿幾三十年既真心話

耐心等候一個啱你既人出現

唔等，主動出擊，猛攻
有乜好等

等。。。。

唔怕受傷既咪係女都沖囉 腥港唔係好多女畀時間同耐性內向既人

我就唔怕，跌就即刻爬番起
吸收失敗經驗再黎過
Edge of tomorrow咁，終會成功

香港奉行速成文化
邊有時間慢慢同你了解內心

太快d女又已讀不回嫁la！幾難玩真係

點解咁嘅表情
我只係講緊自己

呢d遊戲真係唔係人人岩玩

好似打機咁打啊？

等女溝

利申：真人真事

是否試過？

係lor, 太chur又俾人當狗公，做返自己就慢熱毒撚，d女一樣對你冇興趣，究竟點做先岩

我都要等人教。。

慢慢試，總會成功

Edge of tomorrow 講緊敵人點解永遠都贏，人類一直輸，係因為敵人死左就reset時間，保留記憶，下次記得點打，無限次數

同係呢度就係，不停試唔同方法，女總會有，直到試到得為止

當然唔可以reset時間la，但要吸收失敗經驗，先會成功搵到

總會成功

好似明明地
但係有冇辦法可以增加敵人數目

套戲個主線係講男主角（人類）得到敵人reset timeline功能，最後反勝

不要怕醜，不停試總會成功

改善下外表，去做運動做gym

上網搵下個戲名 原來呢套我睇過

套戲都出名
利伸睇過唔小美戲

Working on it

我都睇唔少 你睇開邊一類既戲

返工攰到一返到屋企就想攤係張床到 已經係做gym

返工好攰 仲邊有精力

要不停提升自己
令自己成個package 都愈黎愈吸引
無女咪無女 起碼令自得其樂
一個人都過緊有水準 品質的生活

成日咁負面 自怨自艾
話無女 無錢 無個樣
男人就成個怨婦咁
我喺女連朋友都唔想做

總比固步自封好

講得好，冇錯

但搵唔到自己嘅興趣，做乜都好似無乜興趣咁

因為做好多事都得唔到成果，所以失去興趣
可以試下定低d目標再出發，一級一級上

咁多借口，抵搵唔到啦

agree

或者前世屌女屌得太多，
今世要還返夠本

有心嘅屋企work out 15分鐘都得
weekend先做多啲囉

Sci fi, drama, non fiction
你？

要自己諗諗～

有冇中文譯名

會唔會係咁

做掌上壓 sit up 個d ?

除左愛情同卡通之外 其餘都會睇

卡通就唔了，愛情片好睇呀

俾膠我做乜？咁簡單都唔識google要問問問

愛情片自己一個睇感覺好怪

咪就係 我岩岩都自己Google 完

都慣左1個，冇乜所謂la

真心一睇完愛情漫畫就會問自己係點樣虛度光陰
如同升中四毒撚一樣

連減肥都冇力就放棄啦唉

就係冇所謂 所以唔睇

巴打係肥仔黎？

其實你心中係有所謂，改變下自己可能有機會既

唔使搵，大自然會將你自然淘汰

男朋友對住唔熟既人都好內向，唔係點講野，有朋友串過佢係咪啞添
但係私底下其實好多野講，好搞笑

咁你當初點留意到佢 你追佢先定佢追你??

口裡說不
始終習慣左咁多年 要改都唔係咁易

弱肉強食 適者生存

的確好難改，慢慢改lo，冇計

如果有種藥 一食左就可以改變屬性就好了

玩交友app啦
玩玩下會發覺自己有市場架

玩過 全部一句起兩句止

搵多幾個傾，港女係高竇啲

最主要係冇共同話題好難傾得長

有時間畀你慢慢諗點覆同延長話題
易過一來就真人傾計
其實真係岩內向撚

一開始係佢追我先，我原本有啲抗拒，因為覺得佢個人好陰沉又太靜，但係無意間發現咗佢on9仔一面，了解多咗之後就鼓起勇氣主動約佢出街睇戲

我淨係識問 做緊咩

姐係又係好似反差萌咁 真心我覺得樓主可以試下

冇錢冇才華J短份人蠢on99

大自然快啲淘汰我

想知佢個時用咩方法追你

on9都算係賣點？

當人地覺得你又靜又悶 on9就會變咗賣點 當然唔係反感果隻啦

天生我材必有用啊巴打

有人會中意一個又靜又悶既人嫁咩？

冇

明白

又分享下先...
其實我本身係好內向既，本身我係咩人都唔想接觸果種人黎。
後尾入到大學，開始迫自己外向，at least係扮果隻，會主動同人地講野，又開始識襯衫(未話係潮果隻)，打扮下，又去過exchange，慢慢令到我多左其他興趣，例如食野呀，旅行咁。
奈何果陣冇咩經驗，我個陣同「溝到女」呢三個字都有幾大段距離，最多只係試過同人單獨出街。

出到黎做野，圈子細左好多，加上我果行都係男性偏多，開始試玩交友app，其實開頭幾年玩都OK既，at least好多女仔都responsive既，都試過約過人或者被人約，咁耐以黎叫做出過一次pool，就係交友app識既，仲要係個女仔主動添，但係... 我主動出擊就未成功過... 玩app方面，試過同個女仔幾好傾，但係佢唔會主動搵我，主動約我。又試過曾經有個女仔反應好熱情，但係冇啦啦佢又變得好淡。近呢一兩年仲衰，好多時識D女仔要佢地應機或者唔HEA應都好似攞佢地命咁。反而現實識既女仔好似正常D，起碼好多做Fd係OK既。只係，試過一次好落力咁追一個幾靚幾岩傾既同事，BUT FAILED。

我都盡量改善自己，例如每個禮拜有去做兩三次GYM，又間唔中去唔同地方旅行，又去研究唔同STYLE既飲食，而且盡量令自己講野唔好咁悶，搞笑D，學下人地可以令到其他人笑到碌地既講野方式，起碼可以人地同我吹水可以吹得開心D。

但係，我咪又係一撚樣，唔可以同自己鐘意既女一齊? 其實我咁多年主動做左咁多野，我覺得真係好撚攰呀，我其實好撚想摺埋咩撚野都唔做，唔再主動同人講野，唔再諗盡方法氹D囡囡開心，因為，其實一切一切既野都好違心，好違背自己既性格，只係為左達成目的而強行改變自己。

再加上，工作既時間多左，身體又攰左，我要由平時認真實幹mode tune番到去一個溝女mode真係愈黎愈難。例如，我個人雖然有好多野可以講出口，但係我發現自己中途一時間lag機諗唔到野講既frequency越黎越高。真係唔撚知點算好...

陳奐仁都減肥啦

我要搵食冇時間

切實地改變好過la巴打

鹹魚白菜，各有所愛。
你只係暫時未遇到識得欣賞你既人姐

巴打你都已經算唔錯 起碼試過被女仔約過 證明你唔係咁差姐

加油啊 唔好放棄

陳奐仁話晒國家泳隊 要減容乜易

你做邊行

我會認真試下

希望真係暫時啦

巴打 大家咁話
只能講tune自己唔係一件容易既事
如果肯試 其實已經值得比掌聲

尾個兩段差d以為係自己寫
心聲啊

真係好撚攰
做人究竟為乜

通常都係玩一排App
之後搵極都搵唔到個啱嘅
就會覺得尋尋覓覓真係攰到爆
咁就會停返排
之後為咗抱着希望生活落去
唯有又玩返

但係我有興趣嘅，人哋又無興趣
人哋有興趣，又到我冇興趣...

肥佬

我都差唔多情況，玩左一排交友app之後，lag機次數多左，唔知講乜好

...情況幾似巴打
不過未做嘢 過兩個月grad
大學4年都係逼自己outgoing啲
但去到yr3 yr4開始好攰好冇意思
有時真係做返自己算
但A0好驚畢業更難溝到女
目前為止係有約吓女都有比人約過
但冇成功過

可能內向撚就算點push自己
機率上都係比較難識到女
所以都唔係咁易雙方都match得中。。。
大家點睇

我反而係約app入邊啲人出嚟冇lag機
但係現實生活識開嗰啲就lag機

三唔識七傾計係放鬆啲嘅
可能因為完全冇顧慮掛

打h game或性愛娃娃。
性格內向的你大可能最後嫌拍拖麻煩

做邊行啊

要搵一個你中意佢時佢又中意你真係
好難

其實我唔明h game 有咩玩
其實都係

自卑唔敢溝女
驚害咗人又驚被人玩

i know than feel

職場上
靚仔，d女會主動走過黎同你有講有笑
毒撚，d女當你透明同敷衍你

個個地方都係啦

第二句完全認同

唔淨指係女 係人

等女仔追

等左好耐了

等左廿幾年

我都單身兩年，ex不停偷食

兩年姐。。
其實唔係幾明點解有女／仔仲要去偷食

玩apps
基本上係無成本
又可以同多d人溝通

你問我我都唔明 我只係想一擊即中 大家有自由得黎又唔會拉得太緊
偷食呢樣嘢好難理解 一個都夠啦何必要幾個

Time cost

好難架 如果有介紹我識

我講緊我自己囉
不過其實咁樣都係懶嘅一種 當認定一個人 就懶得再搵其他人
因為要同其他人再夾過係件好辛苦嘅事

我連搵到未搵到

我搵唔到 廿幾年都搵唔到
我覺得我都係準備變大魔法師
或者做和尚都係個好選擇

出租oppa,有錢搵

如果世事係咁容易就好啦
個個都租自己出去就冇咁多問題
有供 都要有求先得嘅

唔好揀客

首先要approach到適當嘅客戶先
我連自己定位都搵唔到點approach
唔通第一句就你好我係陳小明咩

呢到有一個出租 完全唔駛錢的

最近有目標
好驚dead air

$

你地係咩性格？

有目標就去馬 唔好怕啊

高攀唔起
但都會試下

我聽日就約人
求集氣

加油
諗住做乜？

send message 用得幾多時間
你時間寶貴成咁?

唔會長MON電話

試下好 起碼無悔啊

睇場戲姐

諗住睇咩戲

收左皮了
唔應我

可能唔得閒姐

講錯野呀
無勇氣直接約佢

發生咩事

唔講了 怕自爆
想搵個藉口約佢
點知未完成對話就唔理我

巴打take care

lm學野

巴打 等多一 兩日先再多定斷
我信佢會再搵你

咁又真係幾慘既
不過凡事應該向好個方面諗 當你做野既地方係一個訓練場 可以學識點樣同靚女溝通

大家尋日有冇襯住係愚人節借機表白

唔介意佢地大過你?

都係果句啦 講咪內向 有樣型 冇樣毒

咩都睇樣 你去改完都好 女睇完你個樣都諗下有冇利益先上馬

不了

都唔係淨係睇樣既 但睇有冇利益先去馬呢句就肯定岩

點解呢 衰左都仲有得兜😂

各位 我決定去泰國娶老婆!

有J

哩位巴打冷靜啲先

唔係個個都係

咩事

早排裝咗tinder諗住識吓女
換張靚靚仔仔嘅icon都match到吓人
但發現冇咩好傾
之前match嗰啲女開始唔覆我
內向撚把口唔得

交友app唔係內向人玩的。。

當練習吓都好

笑什麼

玩得太耐呢d app 會脫離左現實, 變得淨係識用打字黎溝通

總好過打字同現實都唔得

內向已經好難搵女朋友

搵到維繫完又可能分手

就算當你段關係維繫得好好
又無能力養到人地個女俾到好好既生活對方

已經唔知拍拖黎做咩

都係既 都叫做有個希望...

成日覺得自己唔夠好 好冇用 驚害左人地一世

一堆賣金人妖

唔好想! 去做!

呢d app過下手隱算 識唔到女 咪課金

不要暗戀

London gold?

慢慢黎 來日方長 大把機會

你平時同人面對面講野有冇野講先

怯就輸一世

做咩要課金

怕有巴打頂唔順走去課金

0製造話題能力
搭下爹都叫勉強可以

跳樓

我都係A0 被動撚

冇錯！！

up乜柒

睇下新閒 平日日常發生嘅事 興趣 製造話題得唔得？

同行 你好

我係個種人地開左個頭 我先接到落去個種人黎

仲有8個月時間比你爭取!!!

哩度好多同行
其實我覺得點樣延續一個話題先難
有啲人可以順住個flow傾唔停。。。

傾計都係一門學問。。。

Yr face yr fate

真
但唔知點學
好羨慕啲人天生有哩個技能
自己就盲目練習好冇效率

係 有d帳會係用假相 背後其實係男人黎 目的係吸引d人去用錢開通多d權限

講笑

由小訓練番黎的 而家想練都練唔到了

自己知自己事啦

真係會有人咁傻豬去用錢開通嫁？

同我一樣又係返學差唔多全仔 而家返工又係全仔

not funny!!!!

我之前差d中伏課金 好彩頂住

咁咪揾個無咁靚囉

Engine仔仔

有機會同異性接觸已經唔錯了 呢個唔得咪當係賺下經驗

so9sad

知易行難啊

咁係你眼角高
幫唔到你

唔係下化
咩原因令你臨崖勒馬

身處大海 想搵啖淡水飲下都冇。。

咁唔通食唔落夾硬食咩
哩樣就真係睇吓你有幾餓
我條passing line就真係每況愈下
利申n展

唔靚女都想食靚仔
你揀人 人揀你

咁做會唔會太過痴線

諗起驚信同新聞周不時都譾下呢d所以就算課左 開左vip 咪又係見到堆倫敦金 點數黨 再諗心一層 正常女仔點會呢d app 呀 所以就放棄左

咁又係
有d仔真係柒到食唔落
都唔知點解有條靚女朋友

對！！

我都明呀 但係都係會灰機

可能人地把口tum囡囡真係叻
都算係人地嘅selling point
見唔少

被美容雞呃左感情

我又學下tum仔仔先

同靚女一切感覺上壓力會好大
因為自己唔夠好 成日驚佢會比人搶走
倒不如搵個普普通通

比心基？

哈哈 因為你無自信姐

No gay okay

呢下真係靈機一觸啊

我要食高質仔仔

點呃法 可否簡略講下

的確冇。。

唉 都唔知仲有咩正常方法識下女仔

普通但都要過到自己嗰關
靚女就真係唔好想太多
今日tinder有條女好撚正但秒回咗一輪就冇覆我了

下 真係咁差咩 留個tg幫你睇睇

相

留名聽故仔

咩係人類命運共同體

返教會 做義工 朋友介紹 興趣班 。。。。。

好嘢緊係自己收埋得個睇字

jm9

做齊你咪有女女

朋友介紹就算啦

自私j

係到傾下算 廢時再留

都係冇

好似相體
咩年代

差義工未做過
都係得個識字

你9up無人幫到你

我一樣都未做過

識個朋友啫唔洗諗到咁遠
啱傾咪當多個frd
啱feel先再算啦

如果約交收，見面發現係女仔仲要幾靚
你估有無機會發展？

你又話要識囝囝

有！

但唔好用變態手段 高明d

貪樣靚 通常唔會長久

名一個 唔洗太介意

從鏡內發展恩愛

無j唔代表唔識j

但唔知用咩話題傾計好
交收完就任務完成無哂共通點咁
我份人又太毒太摺

交收完咪問下佢用成點

我教你！
留tg I help u

I like教人溝女

樣貌如何？

點解？
因為好易俾人搶走？

個女仔笑容好靚，message打字又唔hea又有emoji
好驚係我諗多左

韓國讀書香港人
韓妹樣但廣東話
諗起都興奮
傾吓計都開心呀

機會微啲
除非佢老屈你飛禮

見你客一定啦

巴打有經驗？

一黎你唔清楚人地底細 唔知人地有冇男朋友就塞個頭入去 好易出事！！！！

唔知算唔算客
我地交收演唱會飛，佢話佢自己都會同frd去睇

啱呀睇吓r唔r到水吹先囉
不過感覺有啲難
如果hea覆就收手啦

幫你由女人嘅角度分析

字都多
唔算hea，不過有時隔幾個鐘先覆
我又唔好意思chur佢問佢做緊咩

我指係被人拉走當係痴線佬送入青山

大概想像到
韓妹真係好靚好正

真係驚有男朋友
家下d女收得好埋，傾好耐出埋街都唔知到底有無仔

泰妹仲正

靚仔=pick up artist
毒撚=青山走犯

到底你係巴定絲？

連登仔教人溝女！

走去拎人電話個心會係跳

如果真係得我真係唔介意請教下
多個人多d計仔

考你閱讀理解
你覺得呢

係啊 小心駛得萬年船啊！！！

不服來辯！！

我又真係唔介意
天生鐘意幫人
你追到我都好有成功感

係街拎電話好odd
食檸檬又瘀
而且電話號碼咁私人
我有個frd試過問個女仔拎ig
可能無咁私人，個女仔好爽快就俾左

呢個真！
不過可能會fd zone左你

因為本身個人毒，冇咩朋友，所以諗住用交友app 識下朋友

大約一個月之前，就match 到個人喇，佢話自己做緊marketing 既, 跟住話好少用呢個app 就提議用whatsapp 傾。 傾左兩個禮拜 whatsapp 咁就話，不如出黎食餐飯喇。

第一次見面，d 對話內容都好正常，例如：講下讀書，興趣之類喇

之後都有繼續傾whatsapp

隔左一個禮拜，第二次見面，佢話我皮膚差，叫我去做facial 喎

屌，拎個心出黎想識個朋友，竟然會識到隻美容雞，好傷心

通常見到marketing, promoter 呢d 字眼已經可以唔駛再傾

巴打當買個教訓啦
其實一開始見到marketing已經要收手
利申爬咗唔少文先夠膽down嚟玩

巴打你係咪 21歲A0?

你個fd一定好靚仔

絲打有冇睇啱咩囝囝咁
我地內向朋友應該互相幫忙

點解你知我幾歲

無 我想識正正經經

3月28生日？

已經對網上交友失左去信心，個帳號都del左

我好驚 你係邊個

做法正確！！

哩啲嘢真係唔好太上心
當解吓悶吹吓水就得
期望不要太大

你識？

cls突然變咗相認post

呢到冇分新舊 入得黎就係自己人

我真係好驚

放心啦我唔識你你都唔識我
我啱啱去左起一起底姐

被騎劫

你係邊個

咁你又知我生日

個個都想正經識人 趼通個個都想正經識人咩

大家都係同路人

咁除左網上交友，仲有咩途徑識人？

已經報左工聯會課程。。。

連呢d post 都騎劫

真係好恐怖

咩課程

N展表示 識到先得㗎
內向嘅話識到之後熟到又有幾多個

重要咩

識唔到 除左仔仔之外

喂呀講我知點知
我好驚呀

google搵一搵就有

真嫁

掍撞掍？

N展 識到女既機會已經減半
N展加內向性格 等同生活係和尚寺一樣

比人知我底勢顏面何存

hehe !?

真架，雖然都幾遲，補返句生日快樂先
生日過成點啊？

痴撚線 唔係真係咁得閒呀

嘩 多謝你show比我睇
但連登仔起底原來真係咁勁

真係驚嫁
你揾到我fb我就gg

之前睇連登明明有大波妹讀engine仲會落地盤

英文同普通話，其實學野多既，順便睇下會唔會識到人囉

生日好平淡咁過
小毒毒

GOGOGOG

可以 但唔係咁易

yr1 yr2嘗試過迫自己好yo
但骨子裡係內向
識到都熟唔到有咩意思
宜家都係做自己算

個心都離一離😭😭😭😭

唔好ff太多

唔好逼自己

其實內向嘅男仔都幾吸引嘅
感覺專一d

關我咩事 有我份？

咁又唔洗喊 有人留意你已經好好

我覺得想改實改到既
接觸多d人多d交流下想法
睇多d唔同方面既資訊應該都有用

又 係嘅
但現實中無

得罪講句學哩啲應該得啲c9

半夜無野好做啊嘛
search一search好快架咋

點溝內向嘅男仔

Agger
呢個巴打就有腦

溝女有望

知唔知有冇泰文學

☹️

你無放過上黎連登既話就實安全
不過我都係隨便起一起姐
唔係真係想起到搵到你真人既

咪話溝 以正常嘅方法係識唔到佢地

謝謝你
差d放tg

直接入佢中路！

我覺得女仔要好主動

韓文會唔會多d女 而家好多港女都中意去南泡玩

方心 通常內向又冇嘜女性朋友嘅 你主動好快比仔打動

慢慢嚟啦
我以前講嘢唔敢望人仲比中學老師屌7我
唔敢直視女仔
宜家都叫有啲異性朋友單獨約都ok
但講到溝通技巧同tum囡囡哩啲太advance仲學習緊

都係學野，唔好話cow女，有得同人交流下都ok架喇

有女女同你出街

唔覺
無自信
又唔係靚女

同c9交流 vs 同女仔交流
兩回事喎清

Master

咁你喜
最緊要目標明確

韓國

睇到溝女lv 分別

我唔知我有無資格教人
我自己鍾意睇日本野
facebook like左個page叫 喜愛日本Like Japan
佢好多小新聞小資訊，旅遊又有，食野又有，日劇動漫又有
咩都知多少少咁

但同c9溝通唔同後生女

熟少少先再諗？
所有關係都由朋友開始喔
你宜家咩進度先

我講野都未識，點溝女

冇計 都唔撚明班港女做咩咁中意南泡

做咩抄我

(講笑 )

係度同下紅字巴打吹下水先噮

中意oppa.....

近幾次都係我主動搵佢 使唔使都進取d

d oppa成個乸型咁

一係當去識吓朋友？
i mean 唔抱溝女心態

瞓先 唔係一陣起唔到身開工

除左高無樣好，又大男人又花心
電視劇戲黎咋，現實點會有

佢冇嘜反應再進取d都係冇就收皮

屌你咁進取都feel唔到一定盲撚左

早抖，下次再傾過

冇人叫你一齊J啲oppa
當了解吓多個話題囉
你有你睇韓妹人地有人地睇oppa

已經係朋友了 一齊食過飯睇過戲 不過唔係單獨

又或者係當你係frd

我係嫁，諗住學下同人交流咋

不過，其實都聽過d朋友講上呢d班係冇咩交流既機會

試吓單獨？
成班人好多嘢都唔知
單獨又可以講多啲/ deep啲

巴打讀緊書定做緊嘢？
可以試吓返part time

你啱
但時間唔夠用，仲要吱d時間去了解韓國野好似好浪費咁
韓妹好多人造人，架妹pure d true d啱我胃口多d

其實你地 上得多連登會唔會覺得好空虛

多咗好多人

點開口約佢好
直接問好d定兜個圈

習慣左2點先訓

係

真心一問，其實做marketing其中一項職責係咪sell野？
定佢根本唔係做marketing, 係做sales既？

睇下上咩台
感情台睇人叫春咪會
時事校園創意旅遊有時有d post幾精彩

好多內向既人

好聽d 叫marketing 難聽d 咪叫sales

都啱
可能我上太多感情台

太desperate

要戒

Fb可以令人傷心 但都可以令人開心

做緊野呀，工作環境全部都係男人

呢份工做左幾耐？

但係現實本身已經令人好傷心

你又啱

內向X
毒撚O

tinder囡囡又唔覆我了嗚嗚
哩個遊戲真係好難玩

覺得好空虛
上黎9up
時間無左 又無對現實嘅幫助
但又會好想黎揾共鳴

之後連登見唔到人覆自己
空虛更甚

利申：真心話

收皮啦
唔好將兩件事撈埋先

真
又嘥咗成個鐘喺度圍爐
返出去先

我都係 前途又唔掂 身邊又冇人傾到心事 完全唔知有啲咩可以依賴

我唔係有心
係一時感觸

玩連登玩到我重未肯沖涼

咁或者連登都係一個好地方
身邊無人傾好慘慘豬

好啦 比你繼續上

我啲時間都係垃圾嚟 是但啦

唔係垃圾

講錯野

只係我好似依賴左連登 或者用黎逃避

好煩惱
如果同個女仔見面多嘢講
但whatsapp又唔知講乜好
應該點做
我份人又悶
我都係扮social㗎渣

可能夜所以要訓教姐
聽日再接再厲

多d約佢出街

咁咪約多d出黎見面囉

逃避唔係錯，但記得叫自己balance返生活
逃避兩個鐘就去做有用既野做返一兩個鐘

咁多人要覆 邊覆得切

我就係好易去到extreme/addiction

其實都叫做出過一兩次街
但之前都係佢約我
我都唔知用咩藉口約佢去嚟
個感覺好怪咁

係咪即係一啖砂糖一啖屎既道理

你覺得我好無向大陸/海外發展

被女約咁好

我都想做有用嘅野 但係我唔知可以做啲咩

我覺得香港揾唔到男朋友就要揾定後路 去外國發展異地戀
我重後生

睇書呀

唔甘心 點解咁多性格又差又樣衰都有另一半 仲要好多都係死心塌地咁

你話男定女

可以一試！

謝謝你

認真 睇實體書
上連登又係睇字
不如睇下吸收到知識既字

求教 點做好

前世做左好多好事

我認真唸嫁

屌我都唔知
可能係住得近
搵我陪佢
女人心好難捉摸呀
自己又淆底

直接啊

女仔係香港都搵唔到男朋友？

我去沖涼 散一散心

認同

香港女多男少

客咩氣

同佢講某套戲啲fd話幾好睇
睇下佢有咩反應

我重係a0
覺得唔爭取就無機會

香噴噴個身又興興地之後會好好訓

打個j先好唔好

你邊有j

無j😧都可以捽

但點解我成日聽都係單身既仔多

唔好玩啦
我身邊都係單身女喎

唔好整到周圍濕哂啦

我身邊已經冇咩人單身 屌

both la

比較 最唔鐘意

可能咁啱啦
但女仔想出pool點都易過男仔
要唔要試下拍散拖搵個人陪下自己？

你覺得真係咩
咁點解我無人追嘅

唔緊要啦
反正我想要個認真嘅男仔
再等下

All in or nothing 都好 如果係檸檬可以令自己死心

我覺得女追男好似個女仔無咩價值咁

態度正確!

通常係不斷俾暗示

唔好比呢個錯覺誤導啊

20有4

終於等到

但佢唔鍾意我

唔想比個男仔覺得我發姣
好低質

加上佢無表示先

重有時間

起碼試過 無悔了

今日唔知聽日事

好攰 真係要去沖涼
醒一醒 清理頭緒

好想訓

我希望個個都揾到心愛嘅人

承你貴言

冇架la 我都同樓主差唔多歲數，但身邊圈子冇乜異性，都好大可能會繼續A0落去
内向人如果係求學階段出唔到pool，基本上之後都好難出pool，去到黎做野，大家都唔會深交，內向人又唔識sell自己，咁又點會有人鐘意

無錯 一旦錯過左求學時期個段時間 基本上死左7成

預先開定左個2 爆左請移玉步

你好似講緊我
重要我係女

唔係啦 你咁講真係要唸下
北上 或者外國

加上想移民澳洲

我有唸過join睇書分享會club

🙄🙄重要咩
唔通你做我男朋友咩

唔好離題 專心討論

只係同時天涯淪落人姐，男女都適用。係香港地你係女己經好好多，好過我地男好多，起碼適婚年齡係男多女少

你真係好笑

你地仲圍緊爐
咁我臨瞓又上一上水先

係香港地你係女己經好好多
唔明

適婚年齡係男多女少
唔會係囉

一定係你眼角高
或者事業型

真係天生好多嗲

化吓妝整整個頭打扮吓應該可易將難易度減一格

唔多

點為之多

係，我黎家回想當年都好後悔。曾經有女女約我，感覺上佢好似對我有好感 (可能諗多左)，但我怕羞得劑回避左

係囉你班人仲話內向

化妝覺得自己好假
我係好pure n true

Shit

一言難盡

好想打獲金你

個point係，越唔怕拖就越冇進步
但你身邊嘅人只會經驗越嚟越多
咁變相自己競爭力只會越嚟越細
就更難出pool
惡性循環嚟

你知唔知咩係內向

內向唔係唔識social

但social得多會攰

一語中的！
師主

有冇人想我同佢一對一練習下拍拖

淡妝係真係要
差好遠
而多數仔亦都唔識睇淡妝係有冇化到

啱呀咁你地仲係咁喺度吹水

我都知
但 我又唔係五官好靚
所以覺得無謂

同埋你鐘意我化妝 咁我落左妝會好無安全感

1000